希治閣遊戲情報科：【香港加油】 作為初上街嘅人 和理非注意事項

裝備參考:
影片內容及參考: 文宣組
本身想用香城Online 去做包裝，但眼見警察橫行，喺唔同社區亂黎，我覺得有D說話唔需要再咁隱悔。

希治閣